一人一句成日聽到既野

我先
全國最大的美女裸聊接待中心 上線啦

皇天擊殺

你好 歡迎光臨

個個跟我學理財

你都廿歲人啦

嘩！你好大啊

肥仔波

你好靚女
有無人話你似香香

入閘後及車廂內嚴禁飲食

Hi 靚仔

好眼訓

Sorry

仲有d橙皮tim

Ten-four

屌 又斷線

屌你老母林早洩

岩呀